其實我地有人數 可以做乜都得

其實我地真係一條心擺工已經可以癱瘓香港 但問題係要諗下點做到個共識 大家一條心 真係好難

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️